張繼科係咪中國乒乓球手歷史第一

論成績可能唔係，但史上最快大滿貫，加埋場內嘅感染力同場外嘅影響力，應該冇人夠佢鬥？

張怡寧

佢的確係一啲記錄嘅保持者 最快完成大滿貫 2011-2014年逢大賽必奪冠
因為不羈嘅性格同有少少明星相 所以超多fans仲要唔識打波果啲女仔 對於推廣乒乓有好大幫助

但你話係咪第一 睇你用咩指標
如果計獎項齊唔齊 馬龍全滿貫 兩屆世乒賽冠軍
計世界第一在位時長 馬龍都係記錄保持者
計技術革新嘅貢獻 張繼科的確貢獻唔細 但後來有個樊振東比佢貢獻更大
計綜合實力 都係馬龍樊振東優於張繼科

張繼科的確係個偉大啦選手 但歷史第一 我都係覺得馬龍先實至名歸

但佢係場外嘅影響力馬龍真係輸10條街

咁取決於你睇技術定睇樣？